爆炸品案寫錯姓名. 律政司撤控. 防暴庭外即時再拘捕

竟然係咁

警方於上周六（2日）於灣仔堅拿道西一單位搜出59支汽油彈及79支半製成汽油彈，5名年齡介乎19歲至24歲男女各人同被控1項管有爆炸品，案件今（4日）於東區裁判法院提堂。其中兩名被告仍未院未能上庭應訊，辯方代表律師郭憬憲指出，控方呈上的律政司檢控同意書寫錯被告名，屬程序出錯，要求撤銷控罪，控方則指同意書有效，申請撤回控罪獲裁判官批准，被告當庭釋放。警方擬即時再拘捕被告，大批防暴警正於法院門外戒備。
5名被告依次為學生鄭錦輝（21歲）、學生楊泳茹（22歲）、報稱無業的丘建威（24歲）、學生莫澧滔（...

痴撚線

勿推

今次又係秒聞Link
請起底，可以發現呢位會員每次都係Po秒聞Link或者一個叫秒投嘅App
麻煩各位唔好推
否則只會助長啲人用連登推廣自己嘅嘢